【長和投內地】屈臣氏與騰訊合作 經企業微信開「雲店」

長和 （00001） 主席李澤鉅上周一句「從來無離開過（內地），點樣重返？」系內不同企業連日公布內地最新發展，屈臣氏最新公布，與騰訊 （00700） 旗下企業微信合作，推出屈臣氏企業微信，並擬於首季在企業微信推雲端店鋪。

屈臣氏表示，將會經企業微信開展社交零售務，與顧客建立一對連繫，為他們帶來個人化服務，而雲店就助客戶更方便快捷購物。

屈臣氏舉例，如果顧客心儀的產品在一家分店裏沒有上架， 他們可透過企業微信向店員查詢，店員可即時替顧客下單， 顧客亦可選擇1小時閃電送、下單後30分鐘內於門市取貨、三公里60分鐘送到府上，或全國快遞 。

中國屈臣氏現時經營3800家內地店鋪，會員人數逾6500萬名。

長和系與內地兩大科網巨企不乏合作，除了最新與騰訊合作，長和也與阿里巴巴 （09988） 旗下螞蟻金服合資在港經營AlipayHK。

記者：麥德銘

誠哥個仔會唔會敗晒佢老豆副身家

一方面賺中國錢，一方面串中國，同trump trump 一樣

說好的曱甴王呢

支那人轉個頭就真香

同佢哋合作，係咪方便日後屈臣氏賣畀佢哋

根據連登仔logic咁樣算唔算奶共?

支付寶香港有一半係李家投資

大陸做呢隻生意通常都摺

誠哥做生意大陸佬奶返轉頭送錢佢洗，唔好非黑即白，二元對立

網店姐

一早都話唔好當吸血鬼係好人
連登仔又唔信